SUCK Channel 管理員今再提堂 控方透露將加控25條控罪

#九龍城裁判法院第一庭
#嚴舜儀主任裁判官
#提堂 #網上言論

伍(26)🛑已還押近四個月

控罪：
(1)煽惑他人造成公眾妨擾罪
被控於2019年11月12日，在香港非法煽惑他人以阻塞公眾地方，及干擾港鐵服務及交通燈，引致對公眾造成妨擾

(2)煽惑他人縱火
被控於2019年11月12日，在香港非法煽惑他人用火摧毀或損壞香港警察宿舍

(3)煽惑他人縱火
被控於2019年11月12日，在香港非法煽惑他人用火摧毀或損壞屬於另一人的財產

(4)煽惑他人刑事毁壞
被控於2019年11月12日，在香港非法煽惑他人無合法辯解損壞香港政府的警車

(5)煽惑他人縱火
被控於2019年11月25日，在香港非法煽惑他人用火摧毀或損壞屬於另一人的財產

(6)煽惑他人縱火
被控於2019年12月7日，在香港非法煽惑他人用火摧毀或損壞屬於另一人的財產

(7)煽惑他人縱火
被控於2020年2月4日，在香港非法煽惑他人用火摧毀或損壞屬於另一人的財產

❗️被告沒有保釋申請❗️
控方透露將會新增25條控罪

辯方表示被告投訴警察於搜屋時威脅被告如果唔認罪嘅話會拉埋佢屋企人，以及推搪被告唔俾搵律師

案件押後到2021年3月4日1430九龍城裁判法院處理準備文件轉介🛑期間還押懲教🛑

呢單案值得關注下，因為刑期好難同期執行，睇律政司到底照區院（再分期都係加埋最多7年）定上高院（放人風險大啲，但刑期可以無限計）

如果係後者都幾大件事

CLS

push

掛住SUCK CHANNEL

要坐幾多年？

25條

咁就一世

最壞打算會唔會坐終身

會唔會終身監禁？

推

25條真係痴撚線

想救手足既就即刻貨金612

仲要係網上言論

罷明要釘死佢

呢單完全就係司法迫害
OMDB死左係邊

屌佢死律政

痴撚線25條？！

睇下仲有冇人做搞手
可能係第一位鍵戰被重判

唉

死到屍都冇
自己都死左喇仲提佢

其實法治死咗好耐
OMDB當時講完,去到今日佢都會覺得同樣道理啦
次次都提佢真心冇乜癮
利申唔係支持佢

25條？cls

香港後生真係要早走早著

搵到佢咁有咩用?

請即貨金612救手足

佢以家玩一日一條

屌 告咁多次

有冇搵星火

唔知放落區院定高院審

希望suck admin tg 有link電腦到
而嗰部電腦冇密碼

咁就可以試用不誠實使用電腦大法 去打

me too ar

2021年仲講真係笑唔出

港共想殺一儆百

omdb已經潛左水,無需要理佢

而家已經好多 仲要再加係咩玩法?

係呀 以言入n 條罪

又搵佢..

講完自己有無笑

香港係人治社會

好明顯係
telegram 打下嘢都要25+7=32 條罪 果然係垃圾新腥港

痴撚線

Push

送左幾多粒頭

d死狗官會一齊老屈

每條坐1年 要坐32年

2047都未見得番佢

講就係？
屌你老母全部入晒嘅話分期執行坐一世？

課金

Cls...25條。。

冷氣軍師下場

吃黃店，撐手足，黃色經濟圈會等你返出嚟

cls

如果入晒會唔會好似美國個d咁百幾年監禁

Tui

痴9線

政治迫害

起碼十幾年

你老母做雞俾狗屌

手足受苦

點頂

想問吓點解冇得同期執行

佢仲未肯收番呢句

CLS...

Pish

癡撚錯告到

26歲 睇佢啲行文以為中學生黎

都好既 等啲鍵戰仆街冷氣軍師知道水人出去係有代價
條撚樣武肺初期叫人封高鐵係尖沙咀狗屋對面集合 我仲歷歷在目

求法律JJ解答
同一條罪可以告咁多次嘅咩

Different offences on separate occasions，雖然判刑嗰陣都會考慮「整體性原則」，但本質上唔係同期執行

唔係「同一條罪」黎，簡單黎講你可以當佢參與咗幾十場暴動然後每場都斷正，咁都唔係只係吿一次

又唔一定會，因為判刑都要考慮「整體性原則」，但實際黎講會重過一般同期執行多啲

算啦都俾人拉咗
利申：一開始有屌同笑佢

Cls律政屍

Tg洩漏左資料?

通訊軟件Telegram頻道「SUCK Channel」一名26歲管理員去年被警方拘捕，暫被控以煽惑他人造成公眾妨擾、煽惑他人縱火及煽惑他人刑事毀壞共7項罪名，案件今（21日）在九龍城法院再訊。控方表示案件將轉交區域法院審理，並擬增加至25條控罪，裁判官將案押後至3月4日再訊，以待控方準備轉介文件。被告沒有保釋申請，須繼續還押。

律政司:
華為都有25條
何志平65條
唔可以輸俾美國司法部

咁都係最多7年，唔知好彩定唔好彩啦

黑死警正仆街

「和你shop」害死幾多普通市民係商場俾人拉？唔少被捕人士又認唔到便衣亦被重判，甚至被控告暴動。

你有冇發現呢班人好鐘意搵個弱智仔出來做狗官同狗政師既擋箭牌

出面仲有唔少tg搞手（唔計lunch哥同美隊2.0)
但一直冇拉過，原因好明顯

低鳩能up下就係？

印象中連登屈過SUCK Channel 管理員 係鬼

香港唔好講有法律啦，以前講有錢人講法律，依家變到政府就係法律

坐完啱啱好迎接2047

痴撚線衰人唔撚捉捉埋啲好人

真 起馬過千手足比佢d 活動累死

咁但係點解我見有啲判刑係會同期執行嘅？
呢啲都係同一性質，同期執行嘅機會大唔大？

手殘撳錯咗不推文添

區域法院最多七年

地產經紀文宣貼警長背襲警罪成 官指是挑戰警權判監3周

男學生拒捕掙扎致警員手指折斷 判監半年

你話唔係知冇咗民主燈塔先咁癲我都唔信

賣緊樓準備走佬, 玩爛香港就走

痴孖筋

除非你話係SUCKER教佢咁貼文宣係隻狗到,唔係我睇唔到點解關sucker事

無公義講條撚咩，唉，香港

所以講左泛民係賣港
袁弓夷講得好中
成班泛民都沒用

唔會分期執行掛

控方今指，在諮詢律政司意見後，案件將會在區域法院處理，並會加控被告18項罪名至25項。控方申請押後至3月4日再訊，以待預備轉介文件。

被告由大律師郭憬憲代表，郭沒有為被告提出保釋申請，但郭首次接手，指希望法庭記錄辯方投訴。郭稱警方搜屋期間，恐嚇被告要他承認管有涉案的電子設備，否則會拘捕被告家人，又投訴警員藉詞推搪，令被告找不到律師。據知，警方當時向被告表示「遲啲先」讓被告找律師。

廢PAGE

冷氣軍師黎緊d暑假都冇冷氣嘆了

早死早著 唔洗害死咁多人

其中一個Admin「出問題」，人嘅問題

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

煽惑他人

連登仔睇路,再唔移民呢個就會係咁多位冷氣軍師出年嘅量刑起點

注意 大撚把 5毛賤種屈佢害死手足
判到咁重 係人係鬼自己諗

其實都唔一定關五毛事
TG channel / group係連登地位一直賤過地底泥

只係替死鬼嚟 關佢咩事

煽惑真係萬能key

屌人老母=煽惑強姦

掛就唔掛嘅
但希望唔駛坐咁耐

啲賤種又入晒嚟冷嘲熱諷

第一，你點知人地有冇出
第二，以言入罪都好?咁好啦，希望所有人無論係連登推過活動post既，定係鼓勵身邊嘅人出去既，都全部拉曬，咁d軍師一定會受到好好既教訓

...

咁樣講，本身無大台行動就唔會有人負責指揮。
唔係話咁點樣聚集人群，而係中煽動比行動者仲大鑊。

無大台係無效率可言，但同時亦難被敵人部署行動。
而且當你做得軍師，就要承擔跟你行動既人受傷既責任。

CLS.........

但你睇到D名都知 心諗名都唔換真係當人同佢地一樣弱智

屌你五毛多撚到
當手足係弱智架喎
下下都煽動送頭
保皇賤種日日講嘅歪理
連銀髮都唔撚會信
竟然喺連登用埋啲咁垃圾嘅point

加25條應該係每日逐句告一條，費事好彩比你走甩，不過應該大部分同期執行，我估4-5年

重點係「on separate occasions」，同期執行嗰啲係同一criminal episode（同一時空）下既唔同罪行

簡單黎講係參與幾十場暴動同參與一場暴動然後縱火既分別，前者分期，後者同期。

可以分期 因為唔係同一件事 不過區院最多7年

大包圍

無大台仲會俾對家做臥底操控

唉.. 買黃店龍門支持下手足..

放心，只會上區院，個別罪行分期嘅話其實可以超過七年

Final sentence must be less than the maximum jurisdictional limit.

告廿幾條都好難唔坐爆7碌

量刑起點可以高過7年
所以就算認罪都可以判到去6年

That’s true. That’s why my wording is “the final sentence”.

冤獄

無大台自然行動我行我素，點會被操控。
但實際人係群體動物，無大台就會自然去搵大台依靠

咪就係對家做埋大台囉，已經試過有狗係tg group叫人帶鎚仔做文具

人擺脫唔到群體性&獨立思考就好難做到無大台抗爭。好似侵fans咁無大台衝曬入國會打卡，然後送曬頭一d得著都無

仆街. 痴撚線.

N+1痴撚線

係唔係都加

告得入切乜都得啦
拉左朱閪伯格未?
做管理員無分發布關佢撚事

共產黨唔鬧，你鬧佢？

出問題唔係指有鬼，而係某Admin嘅親密朋友被捕，之後該Admin冇警惕性重同其他Admin有接觸；詳情可以自己去查返過去嘅Post

縱火有兩條
有條可以終身
睇下上高院會唔會改交替
會都大機會

又話telegram好安全

最憎呢班撚頭

你老母又想將罪名推晒比自己人 先唔講害死人係共狗 出得去嘅個個知道有咩風險 乜撚嘢送頭害死人屌你老母都唔撚係人講嘅

25條以言入罪
痴線
黑警就講咩都得

痴線

DOJ=讀過屎片嘅食屎狗
狗官=讀唔成屎片走去呃degree嘅食屎狗

都幾撚好笑，一來毛都冇少一條
二來係佢自己講仲有一大班人信佢
點解唔提得？

原來一個政棍呃完人潛水就唔洗玩
咁當日投佢果班人呢？

縱火係兩條都可以終身

Cap.200 s.60(1) + s.60(3)

(1) A person who without lawful excuse destroys or damages any property belonging to another intending to destroy or damage any such property or being reckless as to whether any such property would be destroyed or damaged shall be guilty of an offence.

(3) An offence committed under this section by destroying or damaging property by fire shall be charged as arson.

s.63

(1) A person guilty of arson under section 60 or of an offence under section 60(2) (whether arson or not) shall be liable on conviction upon indictment to imprisonment for life.

我估你係搞錯得aggravated arson [s.60(2) + s.60(3)] 先終身，但arson、aggravated arson同aggravated criminal damage [s.60(2)] 都可以終身，得criminal damage [s.60(1)]係10年

That said，可以終身唔代表一定上高院，因為呢類offence本身差異好大，同埋佢唔係一定要上高院既offence (unlike rape / murder)。

會唔會係講一句就一條罪?

主要原因係涉及唔同日子、唔同events，所以channel admin一拉的確可以好多counts

姐係個channel d人講咩野都入晒admin數?

Nope，係嗰channel自己出既message

當然你可以話「唔一定係呢個admin出」，但有channel ownership既話DoJ can rely on joint enterprise

咁唔算，要「叫」大家一齊屌佢先算。

真手足冇人理

佢tg 比狗爆咗？